覺唔覺得巴塞應該補返3個12碼比車路土

check返09年4強個VAR

直頭係啦，球證都認左

真

阿仙奴賠返個足總盃先啦

兩個

唔覺
賤種黃狗迷咁厚臉皮明黑鳩完人都係講句so what
咁so what囉

Call返撚伯返黎射十二碼

皇馬交返屆歐聯比馬體會

曼聯擊敗白禮頓的比賽非常戲劇性，尤其是曼聯最後時刻獲得的12碼，引來不小爭議。

爭議的主要原因在於，當時球證已經吹響了終場結束的哨音，隨後經過VAR重播後，又判給了曼聯一個12碼。到底終場哨響後，還能否通過VAR改變判罰，這是爭議的焦點所在。

《ESPN》記者戴亞莊臣賽後特別貼出英足總的VAR實行手冊的相關規則，明確表示曼聯這個追加12碼的判罰，從規則上講是完全沒有問題。

規則中對此有著明確的規定，如果球證在半場或者全場吹哨後，VAR發現比賽中的明顯失誤，那麼只要球證沒有離開球場，就仍然可以採取行動。VAR會立刻通知球證，球證通知球員並阻止他們離開球場，隨後進行VAR複查程序處理事件。

國際足球理事會（IFAB） 足球競賽規則對球證和VAR的權限也明確有規定，如果在某半場比賽結束時，球證員前回看看區域，或要求隊員回到場地，則針對該半場結束前發生的事件所做出的判罰仍可以更改。也就是說，從規則上講，此役曼聯在終場哨響後又獲得12碼，在程序上是沒有問題。

實際上在17/18賽季，德甲發生過類似的事件，緬恩斯對陣弗賴堡的比賽中。原本球證已經吹響了半場結束的哨音，但在VAR球證的提醒下，球證又判射12碼，雙方球員又回到球場，緬恩斯憑藉12碼取得領先。

取消艾比度張紅牌
波歷克停賽

反曼:睇唔到 唔知 唔關我事 唔好同我講

補返咪要嘔返12年個冠軍出黎

班賤種吹撚到98 分先比碼
唔講以為睇VAR果分幾兩分鐘係踢緊場波

西甲私怨關我哋英撚咩事